買電器 一定唔好買wxxxxpxxx

買雪櫃 一個月就壞
爸絲唔好上佢當

無保養？

有
但冇諗過咁快壞
之前個d都冇咁廢